{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G600037",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "루반도르과자점"
    },
    "text": "「ルバンドル菓子店\\n\n釜山東区水晶洞1-126\\n\nベーカリー、08:00~23:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、ルバンドル菓子店は果物で作ったイタリア風ジェラートアイスクリームとミニケーキで有名なウィンドウベーカリー専門店だ。 個人が運営する非チェーン店で、1日に数回新鮮なパンを焼き上げる。 1982年から続いているこの店は低脂肪ジェラートアイスクリームを20種類以上味わうことができ、多様な種類のミニケーキも人気だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ルバンドル菓子店はどこにありますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店は釜山東区水晶洞1-126にあります。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店は08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店は何時まで営業していますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店は23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店には何席ありますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店には30席あります。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店には個室がありますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店で何が有名ですか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店は果物で作ったイタリア風ジェラートアイスクリームとミニケーキが有名です。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店ではどんな種類のジェラートアイスクリームが味わえますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店では低脂肪ジェラートアイスクリームを20種類以上味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店のミニケーキはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店では多様な種類のミニケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ルバンドル菓子店は何年から営業していますか？",
            "answer": "ルバンドル菓子店は1982年から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 158,
        "QA": 371
    }
}